頭先係彩虹站派口罩同希望青蛙手足入一入黎

見你一個人企係個度派口罩同希望青蛙，我拎完就好匆忙走左，我想同你講聲加油

好靚

推到佢見到

好QQ

坪石唔係有人中武肺咩？
玩命